[倒乜撚野數?] 鏝城 對 利物浦 (壹)

邊個主場牙

push

嘩屌今鋪真係柒到唔敢睇

無事發生過

推呢個

好賤

Push

Post 霸

推